[{"id":360,"question":"\u0645\u0627 \u0645\u0639\u0646\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b34]]\u061f","a":"\u0646\u0647\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u064f\u062d\u0638\u0631 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0639\u0644\u064a\u0645 \u0633\u064a\u0627\u0642\u0629 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0644\u064a\u0645.","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0639\u0644\u064a\u0645 \u0633\u064a\u0627\u0642\u0629.","c":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0639\u0644\u064a\u0645 \u0633\u064a\u0627\u0642\u0629 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0644\u064a\u0645 \u0641\u0642\u0637.","d":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0639\u0644\u064a\u0645 \u0633\u064a\u0627\u0642\u0629 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0644\u064a\u0645 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0635.","answer":"1"},{"id":361,"question":"\u062a\u0639\u0646\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a14]]:","a":"\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u062a\u0641\u0631\u0639 \u0637\u0631\u0642 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646.","b":"\u0623\u0646\u062a \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u0643 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629.","c":"\u0644\u0627 \u062a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631.","d":"\u0645\u0644\u062a\u0642\u0649 \u062a\u0641\u0631\u0639 \u0637\u0631\u0642 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645.","answer":"1"},{"id":362,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a15]]\u0645\u0639\u0646\u0627\u0647\u0627 :","a":"\u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u063a\u0644\u0642\u0629 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","b":"\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 - \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u062a\u0641\u0631\u0639 \u0637\u0631\u0642 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631.","c":"\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0645\u062e\u0631\u062c.","d":"\u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0622\u062e\u0630 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u062a\u0633\u0627\u0639.","answer":"2"},{"id":363,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a17]]\u0645\u0639\u0646\u0627\u0647\u0627 :","a":"\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u062a\u0641\u0631\u0639 \u0637\u0631\u0642 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646.","b":"\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u062a\u0641\u0631\u0639 \u0637\u0631\u0642 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631.","c":"\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u062a\u0641\u0631\u0639 \u0637\u0631\u0642 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u062b\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631.","d":"\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u062a\u0641\u0631\u0639 \u0637\u0631\u0642 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645 \u062b\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631.","answer":"3"},{"id":364,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u062a\u0639\u0646\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a32]] \u061f","a":"\u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0645\u0644\u062a\u0642\u0649 \u0633\u0643\u0629 \u062d\u062f\u064a\u062f \u0645\u0644\u063a\u064a.","b":"\u062d\u0627\u062c\u0632 \u0623\u0634\u063a\u0627\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 .","c":"\u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0645\u0644\u062a\u0642\u0649 \u0633\u0643\u0629 \u062d\u062f\u064a\u062f \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u062e\u0637 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u062f 10\u0645.","d":"\u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0645\u0644\u062a\u0642\u0649 \u0633\u0643\u0629 \u062d\u062f\u064a\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u062f 100\u0645.","answer":"3"},{"id":365,"question":"\u0623\u0646\u062a \u062a\u0642\u062a\u0631\u0628 \u0645\u0646 \u0645\u0644\u062a\u0642\u0649 \u0633\u0643\u0629 \u062d\u062f\u064a\u062f \u0648\u0631\u0623\u064a\u062a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a30]]  \u0648\u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0637\u064a\u0626\u0629 :","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0647\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0627\u0633\u062a\u0637\u0639\u062a \u0625\u0643\u0645\u0627\u0644 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0644\u062a\u0642\u0649.","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0647\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u062a\u0633\u0648\u0642 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0623\u0648 \u0635\u0627\u0644\u0648\u0646 \u0639\u0645\u0648\u0645\u064a.","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0647\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0627\u0633\u062a\u0637\u0639\u062a \u0625\u0643\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a32]]","d":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0647\u0627.","answer":"4"},{"id":366,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a46]] \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647\u0627 :","a":"\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0623\u0643\u0648\u0627\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0635\u0649 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u062f 150\u0645.","b":"\u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u062e\u0637\u0648\u0637 \u062a\u0628\u0627\u0637\u0624 (\u0645\u0637\u0628\u0627\u062a) \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u062f 50 \u0625\u0644\u0649 100\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0628 \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628.","c":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","d":"\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0639\u0631\u0629 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","answer":"2"},{"id":367,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a33]] \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647\u0627 :","a":"\u0623\u0646\u062a \u062a\u0642\u062a\u0631\u0628 \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0644\u062a\u0642\u0649 \u062a\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0637\u0631\u0642 \u0641\u064a\u0647 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0636\u0648\u0626\u064a\u0629.","b":"\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0642\u0641 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u062f 150 \u0645\u062a\u0631\u0627\u064b.","c":"\u0623\u0639\u0637 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646.","d":"\u0645\u062f\u062e\u0644 \u0646\u0641\u0642 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","answer":"2"},{"id":368,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0634\u0627\u0647\u062f \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a35]] :","a":"\u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u062a\u0636\u064a\u0642 \u062a\u062f\u0631\u064a\u062c\u064a\u0627\u064b \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","b":"\u062e\u0641\u0641 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 - \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0627\u0646\u0639\u0637\u0627\u0641 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u062b\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646.","c":"\u062e\u0641\u0641 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 - \u062e\u0637\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642.","d":"\u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u063a\u064a\u0631 \u062b\u0627\u0628\u062a\u0629 - \u0623\u062d\u0630\u0631 \u0627\u0644\u062a\u063a\u0631\u064a\u0632 .","answer":"3"},{"id":369,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u062a\u0639\u0646\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b49]] \u061f","a":"\u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u062a\u0635\u0628\u062d \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 .","b":"\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u062a\u0641\u0631\u0639 \u0637\u0631\u0642 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631.","c":"\u0633\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0623\u0648 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0641\u0642\u0637 \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0647\u0645.","d":"\u0627\u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u0648\u0645 \u0628\u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0645\u0646 \u062c\u0627\u0646\u0628\u0647 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0645\u0646 \u0623\u0648 \u0645\u0646 \u062c\u0627\u0646\u0628\u0647 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0633\u0631.","answer":"4"},{"id":370,"question":"\u062a\u0639\u0646\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a40]] :","a":"\u0627\u0646\u062d\u062f\u0627\u0631 \u062e\u0637\u0631.","b":"\u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0642\u0641 .","c":"\u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0645\u0642\u0633\u0645 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0636\u0648\u0626\u064a\u0629.","d":"\u0647\u0646\u0627\u0644\u0643 \u062e\u0637\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u062f 150 \u0645\u062a\u0631 \u0644\u0645 \u062a\u062d\u062f\u062f \u0644\u0647 \u0634\u0627\u062e\u0635\u0629.","answer":"4"},{"id":371,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b1]] \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647\u0627 :","a":"\u0645\u063a\u0644\u0642 \u0623\u0645\u0627\u0645 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0623\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0628\u0645\u0627 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0639\u0631\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646.","b":"\u0645\u063a\u0644\u0642 \u0623\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646.","c":"\u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0644\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0623\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0622\u062e\u0631.","d":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0623\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0628\u0645\u0627 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0639\u0631\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u0645\u0627\u0639\u062f\u0627 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629.","answer":"1"},{"id":372,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629    [[b7]] \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647\u0627 :","a":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647.","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0639\u062c\u0644\u062a\u064a\u0646.","c":"\u0623\u0639\u0637 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u0629.","d":"\u0644\u0643 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u0629.","answer":"3"},{"id":373,"question":"\u062a\u0639\u0646\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b17]] :","a":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0644\u0627 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0631\u0636\u0647\u0627 \u0628\u0627\u0644\u0623\u0645\u062a\u0627\u0631 \u0639\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0645\u0633\u062c\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629.","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0631\u0636\u0647\u0627 \u0645\u0639 \u062d\u0645\u0648\u0644\u062a\u0647\u0627 \u0628\u0627\u0644\u0623\u0645\u062a\u0627\u0631 \u0639\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0645\u0633\u062c\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629.","c":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647 \u0639\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0645\u0633\u062c\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629.","d":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647 \u0639\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0645\u0633\u062c\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629.","answer":"2"},{"id":374,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0634\u064a\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0628\u0644\u062f\u064a\u0629\u061f","a":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629    [[b20]]","b":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b24]]","c":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b55]]","d":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[c28]]","answer":"2"},{"id":375,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u062a\u0639\u0631\u0641 \u0646\u0647\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0628\u0644\u062f\u064a\u0629 \u061f","a":"\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b25]]","b":"\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0634\u064a\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0633\u0631\u0639\u0629 80\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629.","c":"\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0635\u0644\u0629 \u0641\u064a \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","d":"\u0645\u0646 \u0623\u0648\u0644 \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b24]]","answer":"1"},{"id":376,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b29]] \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647\u0627 :","a":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0623\u0644\u0627 \u0644\u0641\u062a\u0631\u0629 \u0642\u0635\u064a\u0631\u0629 \u062c\u062f\u0627\u064b.","c":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0639\u0644\u0649 \u062c\u0627\u0646\u0628\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","d":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0642\u064a\u0645\u062a \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0625\u0644\u0627 \u0644\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630 \u062a\u0639\u0644\u064a\u0645\u0627\u062a \u0642\u0627\u0646\u0648\u0646\u064a\u0629.","answer":"4"},{"id":377,"question":"\u062a\u0639\u0646\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[a48]] :","a":"\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0627\u0631\u0636 \u0632\u0631\u0627\u0639\u064a\u0629 \u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u062f\u062e\u0648\u0644\u0647\u0627 \u0625\u0644\u0627 \u0628\u062c\u0631\u0627\u0631.","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631\u0627\u062a.","c":"\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0632\u0631\u0627\u0639\u064a\u0629 \u062a\u0642\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0639\u062f 150\u0645.","d":"\u0645\u0633\u0644\u0643 \u062e\u0627\u0635 \u0644\u0644\u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631\u0627\u062a.","answer":"3"},{"id":378,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b30]] \u062a\u0639\u0646\u064a :","a":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0639\u0646 4000\u0643\u063a\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0642\u064a\u0645\u062a \u0641\u064a \u0628\u062f\u0627\u064a\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629.","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0648\u0642\u0648\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0639\u0646 10000\u0643\u063a\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0642\u064a\u0645\u062a \u0641\u064a \u0628\u062f\u0627\u064a\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629.","c":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0648\u0642\u0648\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0648\u0632\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u0639\u0646 4000\u0643\u063a\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0642\u064a\u0645\u062a \u0641\u064a \u0628\u062f\u0627\u064a\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629.","d":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 .","answer":"2"},{"id":379,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u0646\u0647\u064a \u0645\u0641\u0639\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b30]] \u061f","a":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b32]]","b":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b66]]","c":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b31]]","d":"\u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628.","answer":"3"},{"id":380,"question":"\u0625\u0630\u0627 \u0623\u064f\u0642\u064a\u0645\u062a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b36]] \u0639\u0644\u0649 \u064a\u0633\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 :","a":"\u0623\u0639\u0637 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0637\u0639\u0629 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u062a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0644\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0643\u0633.","b":"\u0623\u0639\u0637 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0637\u0639\u0629 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","c":"\u0623\u0639\u0637 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0637\u0639\u0629 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u062a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631.","d":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","answer":"4"},{"id":381,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0644\u0632\u0645\u0643 \u0628\u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642","a":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[e9]]","b":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b7]]","c":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b36]]","d":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b37]]","answer":"3"},{"id":382,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u064f\u0642\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b37]] \u0641\u064a \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0641\u064a\u0647 \u062e\u0637 \u062a\u0648\u0642\u0641\u060c \u0641\u0623\u064a\u0646 \u062a\u0642\u0641 :","a":"\u0642\u0628\u0644 \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0631\u0629.","b":"\u0641\u064a \u0645\u0643\u0627\u0646 \u062a\u0633\u062a\u0637\u064a\u0639 \u0623\u0646 \u062a\u0631\u0649 \u0645\u0646\u0647 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0637\u0639\u0629.","c":"\u0628\u0639\u062f \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0631\u0629.","d":"\u0628\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629.","answer":"2"},{"id":383,"question":"\u0648\u0636\u0639\u062a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b37]] \u0642\u0628\u0644 \u0645\u0644\u062a\u0642\u0649 \u0645\u0639 \u0633\u0643\u0629 \u062d\u062f\u064a\u062f \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u062e\u0637 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0648\u0644\u0627 \u062d\u0627\u062c\u0632\u060c \u0623\u064a\u0646 \u062a\u0642\u0641 :","a":"\u0645\u062a\u0631 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0642\u0628\u0644 \u0633\u0643\u0629 \u0627\u0644\u062d\u062f\u064a\u062f \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628.","b":"\u0639\u0634\u0631\u0648\u0646 [20] \u0645\u062a\u0631\u0627\u064b \u0642\u0628\u0644 \u062e\u0637 \u0633\u0643\u0629 \u0627\u0644\u062d\u062f\u064a\u062f \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628.","c":"\u0623\u0631\u0628\u0639\u0629 [4] \u0623\u0645\u062a\u0627\u0631 \u0642\u0628\u0644 \u062e\u0637 \u0633\u0643\u0629 \u0627\u0644\u062d\u062f\u064a\u062f \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628.","d":"\u0627\u062b\u0646\u064a \u0639\u0634\u0631 [12] \u0645\u062a\u0631\u0627\u064b \u0642\u0628\u0644 \u062e\u0637 \u0633\u0643\u0629 \u0627\u0644\u062d\u062f\u064a\u062f \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628.","answer":"3"},{"id":384,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b43]] :","a":"\u0633\u0631 \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0647\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0648\u0645\u0646 \u062e\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629.","b":"\u0633\u0631 \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0647\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0648\u0645\u0646 \u0623\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629.","c":"\u0633\u0631 \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0647\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f.","d":"\u0633\u0631 \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0647\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0648\u0645\u0646 \u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629.","answer":"1"},{"id":385,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b44]] \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647\u0627 :","a":"\u0633\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f.","b":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 .","c":"\u0644\u0643 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","d":"\u0633\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645 \u0641\u0642\u0637 \u0648\u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0647\u0645 \u0628\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0645\u0627\u0626\u0644 \u0641\u0633\u0631 \u0641\u064a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0647\u0645.","answer":"4"},{"id":386,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b48]] \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647\u0627 :","a":"\u0644\u0627 \u062a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u064a\u0633\u0627\u0631\u0627\u064b \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0631.","b":"\u0623\u0639\u0637 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u064a\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0631.","c":"\u0623\u0639\u0637 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0631.","d":"\u0644\u0643 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0631 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u0642\u0627\u062f\u0645\u0627\u064b \u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646.","answer":"3"},{"id":387,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0642 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[b62]] \u0648\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629    [[b63]] \u061f","a":"\u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u062a\u0639\u0646\u064a \u0633\u0628\u064a\u0644 \u0644\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0641\u0642\u0637 \u0648\u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a.","b":"\u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0641\u0631\u0642 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u062a\u064a\u0646.","c":"\u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629 \u062a\u0639\u0646\u064a \u0633\u0628\u064a\u0644 \u0644\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0626\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637.","d":"\u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u0629 \u062a\u0633\u0645\u062d \u0628\u062f\u062e\u0648\u0644\u0647\u0627.","answer":"3"},{"id":388,"question":"\u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[c1]] \u0648\u0627\u0644\u062a\u064a \u0643\u062a\u0628 \u062a\u062d\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u062a\u0639\u0646\u064a","a":"\u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637.","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062d\u0646\u0627\u062a \u0641\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 .","c":"\u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u0645\u064a\u0629.","d":"\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0644\u062a\u062d\u0645\u064a\u0644 \u0648\u062a\u0641\u0631\u064a\u063a \u0627\u0644\u062d\u0645\u0648\u0644\u0627\u062a.","answer":"1"},{"id":389,"question":"\u062a\u0639\u0646\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u062e\u0635\u0629   [[c1]] :","a":"\u0623\u0639\u0637 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0627\u0642\u0641\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u0642 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","b":"\u0645\u0648\u0642\u0641 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0635\u0648\u0635\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637.","c":"\u0645\u0648\u0642\u0641 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a.","d":"\u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0633\u0631\u064a\u0639\u0629.","answer":"3"}]